屋企上網完約 各路ching請出招

HKBN 就完約 用緊$218 1000mb上網
續約要三百幾 我屌左佢老母了

住調景嶺健明

我bb1000 170 續約要225 10月完約 都想搵第二間

hkbn 100mb 轉台
1000mb
please contact me

撚洗 我仲有一個月完 網上見到 1000mb+家居電話+垃圾tv super
188